和理非 勇武 大團結！！！

和理非遊行支援
同一時間勇武派全力以赴

大團結！黑警完全分配唔倒人手！
小心五毛分化計，加油

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

我愛香港
轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

exact7ly

不分化